% @Points 3
\begin{multicols}{2}
  On donne l'arbre pondéré ci-contre qui est incomplet.

  \begin{enumerate}
    \item Expliquer ce que représente chacun des nombres $p_1$, $p_2$ et $p_3$ et en donner une notation.
    \item Donner les valeurs de $p_1$, $p_2$ et $p_3$ en montrant et justifiant les calculs.
  \end{enumerate}
  \vspace*{\fill}
  \columnbreak
  
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[%
        grow'=right,%
        level 1/.style={sibling distance=25mm},%
        level 2/.style={sibling distance=15mm,level distance=30mm},%
        proba/.style={midway,font=\scriptsize,fill=white,inner sep=1pt}
      ]
      \node[inner sep=0pt]{}
      child {node{$B$}
          child {node {$S$} edge from parent node[proba] {$0,841$}}
          child {node {$\overline{S}$} edge from parent node[proba] {$p_2$}}
          edge from parent node[proba] {$0,59$} }
      child {node{$\overline{B}$}
          child {node {$S$} edge from parent node[proba] {$p_3$}}
          child {node {$\overline{S}$} edge from parent node[proba] {$0,123$}}
          edge from parent node[proba] {$p_1$}};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{multicols}